**Etsy**是一個[網路商店平台](../Page/網路商店.md "wikilink")，以[手工藝成品買賣為主要特色](../Page/手工藝.md "wikilink")，\[1\]
，曾被[紐約時報拿來和](../Page/紐約時報.md "wikilink")[eBay](../Page/eBay.md "wikilink")，[Amazon比較](../Page/Amazon.md "wikilink")，被譽為「祖母的地下室收藏」。\[2\]

Robert Kalin，Chris Maguire和Haim
Schoppik在2005年6月18日成立的Etsy網站，前身是一家稱為iospace的小公司。隨後有Matthew
Stinchcomb（[French Kicks網站成立者](../Page/French_Kicks.md "wikilink")）和Jay
Nuzzolillo，Simon Forman與Alex Somma加入。投資者則為Union Square
Ventures還有[Flickr與](../Page/Flickr.md "wikilink")[Del.icio.us的成立者](../Page/Del.icio.us.md "wikilink")。\[3\]

Etsy網站的搜尋方式有相當多種，可以使用同一色彩來搜尋（透過[Adobe
Flash技術](../Page/Adobe_Flash.md "wikilink")\[4\]），也可以使用標籤搜尋。

在2007年5月，Etsy網站的銷售達到170萬美元。\[5\]
7月29日，Etsy達到一百萬的銷售，並預期在2007年12月中能達成兩百萬美元的銷售。2007年11月，總計Etsy上買家花了四百三十萬美元購買約三十萬項Etsy上刊登的商品，與同年的10月相比，成長了43%。

該站原先預期在2007年6月能開始有利潤，但直到2007年的12月，Etsy都還是一個沒有利潤營收的網站公司。\[6\]

目前Etsy的營收來自陳列商品手續費，每一件商品收取美金20分，如賣出商品，則收取商品售價3.5%的手續費\[7\]，多數Etsy的商品價格在美金$15到$20元間，而多數的賣家都為女性\[8\]。目前Etsy有一個固定的辦公室在[紐約市](../Page/紐約市.md "wikilink")[布魯克林區](../Page/布魯克林區.md "wikilink")。稱為「Etsy
Lab」。所有Etsy的公關、促銷和財務等都由此辦公室負責。
2011年9月單月賣出2340萬件商品，目前在一百五十個國家中有一百一十萬名註冊的使用者，並且已經爬升到Alexa全球前兩百大的網站。

## 參考資料

<div class="references-small">

<references />

</div>

[Etsy开店注意事项](http://blog.sina.com.cn/s/blog_7669eca80101cc4k.html)

## 外部連結

  - [Etsy](http://www.etsy.com)
  - [Etsy.com —
    便宜的材料卻創造倍數價值的手工藝商品網站](https://archive.is/20130424112543/http://maxlu.cc/2012/02/29/etsy-com-designer-handmade-website-creative/)

[Category:網站](../Category/網站.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.